想買架二手Hyundai tucson 第二代 現車主請入

想買架二手Hyundai tucson 第二代 依家多唔多車房識整韓國車，parts會唔會好貴或者等好耐先有貨？

大部份車房都整, 同整日本車冇乜分別, 返原廠一定貴, 但所有野跟足。

其實淘寶有大把正廠件, 價錢其實好平。

利申: 車主

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️